俾人起底條友真係去咗當兵

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

咩人來尬

愛國並不是只說不做

唔好再推呢啲垃圾啦
支那賤畜真係值得係時事台有一個位咩?

好似係帝吧話事嗰幾個

00:39

有無人知道佢想講咩
完全睇唔明佢啲中文

條友咁愛國點解走去玩日本軍國主義既網頁知名遊戲艦隊collection?

收入幾多關我撚事咩支那仔 睇下自己個銀行ac得返幾多錢先啦

Future tense

打開來看一下，現在什麼也可以淘，親！

0039 ? 而家0023 喎。。

好假#ng##beg#dog

香港事但份工都高過大陸啦
學人講收入
知唔知香港gdp高過大陸幾多呀

俾人起左喇條友考左幾次空軍都入唔到

抵呢個漢奸死啦,
咁撚愛國走去玩日本軍國主義既艦隊collection

好撚好笑

唔好俾佢停
等佢一直柒落去

笑多一陣好啦
唔好失焦
嚟緊真係硬仗

都唔係同一個人